有冇人可以解釋下尻影同snapshot既分別

如題

鳩影=snap

但鳩都有靚鳩同核突鳩

亂射都有機會入波

蘋果 同 apple 有咩分別？

靚=snapshot 柒=尻影

中文同英文，其他一樣

同埋唔好做碌鳩就得

入黎學野